Zelfs als ze niet worden geschaad, haar hart kan mislukken haar zoveel en zoveel gruwelen; hierna kan lijden - zowel in het ontwaken uit haar zenuwen, slapen, uit haar dromen.
En bovendien, zij is een jonge vrouw en niet zo lang getrouwd; er kunnen andere dingen na te denken over enige tijd, als dat niet het geval.
Je me vertellen ze al schreef, moet zij met ons van gedachten te wisselen; maar naar morrow ze Zeg vaarwel aan dit werk, en we gaan alleen."
Ik ben het met hem eens en ik vertelde hem wat we hadden gevonden bij diens afwezigheid: dat het huis waar Dracula had gekocht was het volgende aan mijn eigen.
Hij was verbaasd, en een grote bezorgdheid leek te komen over hem.
"Oh dat wij hadden geweten!"
zei hij, "dan hebben wij misschien wel aangekomen in tijd te arme Lucy.
Echter, "de melk die gemorst huilt niet achteraf', zoals u zegt.
We mogen niet denken dat, maar ga op weg naar het einde."
Daarna viel hij in een stilte die duurde tot in mijn eigen gateway.
